若立法會照延續一年 所有泛民應該總辭啦

反正又係少數又唔會補選
未尤得嗰班少數派自己圍威喂喺個垃圾會度囉

仲留喺度有乜意思
唔通又期望下年又再選咩

光

復

又 Loop 過

香

直接變人大啦不如

好撚煩
成個怨婦咁

呢個真
反正夠鐘投票又輸梗
俾建制玩飽佢等打仗洗牌仲好

推到總辭

大拿拿十萬蚊

仲會有一隻熱狗留仲係到

委任制，總辭左亦唔會再選，再者，你肯定中共會係依一個新臨立會委任民主派議員？

Wilhelm II

熱狗輕鬆咗
1vs69 變成 1vs 47

咁你想人地拂你走 定自己總辭

緊係拂走，解除一班民選議員議席，幾好睇

佢先唔會拂你走 分鐘留熱狗狗喺度
自己走咗剩返保皇黨喺入面
就等於係由香港人主動親手將垃圾會變成人大

Last Day 先話辭職

本身都9月任期完

你係咪唔記得轉account??